我係整容專家，你講一個認為好靚既明星，我幫你分析佢輪廓

如題

Princejoyce

馬國明

胡鴻坤

梁以辰

八兩金

宋智孝

白石麻衣

橋本有菜

呀嬌

豬皮
點解咁多人話佢靚
但係更加多人話佢樣衰

分析到未

李聖經

睇到標題就諗住話哥哥，一入到嚟發現已經係

石原

新田新劍佑

全智賢

人呢？

Trump

倉木麻衣

Ali

樓主分析左成個星期